以巴衝突持續 四名巴人中槍身亡百多人受傷

巴勒斯坦民眾繼續示威，抗議美國承認耶路撒冷為以色列首都，四名巴人中槍死亡，百多人受傷。 二千多名巴人在西岸示威，抗議美國承認耶路撒冷為以色列首都。 示威者向軍警投擲燃燒彈和石頭，焚燒車胎，以軍施放催淚氣體及開槍還擊。 有示威者中槍由救護車送院，據報他身上藏有炸彈，以色列指他企圖用刀襲擊軍警。 在加沙邊境附近，同樣有數千名巴人上街，與以軍衝突，數十名巴人受傷。

殺晒d恐怖份子

支持以色列支持當撈侵

殺鳩晒班巴人就啱架啦

殺哂D回豬就岩

垃圾蛔豬殺多d都冇所謂

刺激美國潛在恐怖份子
Vegas 一陣又爆大鑊

巴人回人可以唔搞事

咪臭係，奧巴馬做個時伊斯蘭教好和平理性

咩你呢個基督徒咁爛口㗎

你国臭閪支那既兇手係蔡奇定習包子